平時飲咩好?

水又太淡
奶又熱氣
茶又生賢石
甜野又好多糖,飲得多糖尿病
湯又無可能成日煲+貴

漏咗,咖啡又苦

尿

酒

你食屎算吧啦

辣椒油

檸檬番茄汁

唔好飲

豆漿

蜜糖水